（尋人）起街聽到有伯伯話唔見咗個仔

我知道你由細到大志願係做警察想維持香港社會秩序
所以我同阿媽都好支持你而家份工 今日仲起電視上面
見你大汗疊細汗 淋住雨堅守自己崗位
但黎幾個禮拜你晚晚收工翻黎起度歎氣 同我講
份工原本既宗旨好似有啲偏離 想辭職 但而家一家
大細睇你開飯 宗旨同現實起心入面掙扎咗好耐
雖然做老豆唔可以幫你做選擇 但我可以幫你搞掂
屋企所有嘢 而家夜啦 我煮咗你最鐘意既餸 今晚唔好
OT好唔好 啊B話你好耐冇陪距食飯啦 想你今晚陪距一齊
食好冇 我哋成家人都起度等你開飯